你地錢包用咩牌子，邊款？

申：Porter Tokyo愛好者

Prada 有紙幣夾果隻
因為無咩卡同用apple pay多

錢你老母包

錢包同銀包有冇分別

什麼是錢包

Sorry, 打錯字，銀包先岩